突發！！ 集會收錢真相！！

今日行過中環黨鐵站airdrop收到
各位手足有咩朋友
touchwood 咩顏色都好 （藍就最好），有兩聲咳嘅幾得搵陳sir賺返筆化驗費先去睇醫生

支安法集會

支安法

會被米國制裁，不了

仲要橫跨中午烈日當空真係冇人性

原來陳蛇電話一早通曬天

依排冇工返,去賺返$1200先

陳蛇啲爱国组搵唔到人要airdrop搵人

係咪因為藍絲中肺炎死撚曬搵唔到人

屌睇清楚每個鐘得兩舊 6個鐘架
仲要唔知會唔會走數

條友信左好嬲

本身2500一個
宜家得一半 食水咁深

屌 係咪真係支爆

舊年一個鐘600wor

有冇手足有卡問問陳sir做咩平撚咗貢多 同佢講講價

香港國安法

叫下光時,累啲藍屍畀人拉

到時大叫 支安法

不是支持国家安全法么

之前成日聽講收唔齊尾數